【無圖】童顏巨乳直播主「湘湘」透視爆乳上衣誘惑 不規則「雪乳亂晃」讓人忍不住暈船

越來越多優質妹子加入遊戲直播行列，今天這位童顏巨乳直播主「湘湘」就是近日鄉民口中討論度很高的妹子，標準童顏巨乳外型的他，可愛臉蛋配上不科學的飽滿雪乳，讓她的一舉一動都備受粉絲關注。

目前是人氣直播主，同時也是網路上知名網美的湘湘，女神般完美形象也讓她受到不少廠商青睞，常常能在她粉專上看到她替各式各樣產品代言，邀約接到手軟！不知為何，每次看著湘湘代言宅味十足的電競產品，感覺都香到不行，果然東西還是要看人穿看人用。

常常穿著透視爆乳上衣直播的湘湘，每次她這麼穿，胸前曲線都若隱若現，時而挺胸、時而前傾的模樣，更是讓她渾圓雪乳不規則上下亂晃，讓人看如癡如醉，不知不覺抖內到抖信用卡公司打來啊～

呢個真係好撚正

比toyz屌過 不了

可能冇屌過呢 toyz咁撚柒

之前toyz片影到情侶衫 又拖哂手
中出即飛左啦

同小雲差唔多樣既

濕鳩toyz都死到
條女明顯智力有問題

亂覓呢

有錢咪有得食